蓬佩奧：香港在專制獨裁的「一國一制」框架下被剝奪了司法保護

12港人無得保釋，律師係特定指派，無得見親人

push

Push

"The World is watching"...

Pompeo....thank you

1月了
最後6日...

估唔到佢地仲有跟緊

侵侵講好左佢一定會連任到，佢唔係而家要走數呀嘛

仲未屌終審法院唔比肥佬黎保釋？

P7eh

Retweet啦

佢講過既野有8成做到呀